又有的士狗撞示威者 仲撞完車不顧而去

UC3989 召喚神獸

留名

Dc狗

dc9長命百歲 百病纏身

推
「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示